報導義士流亡，好正常

1.政府一早知啦
2.唔知咪大搜捕
3.依家捉唔到人，生蝦咁跳
4.全世界知到香港有60人要流亡
5.比大家了解所需的犧牲
6.激勵大家要救返佢地返黎

其實唔明有咩好嘈

佢地以為正苦on99

推

傳媒就係要咩都報

我都係果句, 你去到陸委會 邊有可能唔漏風
仲要自由亞洲電台報先既

留意返開POST同推POST既人
黎黎去去果係果幾個名
泛民, 蘋果都係私怨導像

有班人on99
而家流亡呀, 梗係報啦

起底就知我反泛民毒果
今次屌蘋果真係痴撚線

總之唔好推721就得

其實算話畀更多人聽有後路 可以大膽D

亂撚咁屌，反正就擾亂721

流亡=話俾全世界聽俾香港政府逼害

反正揚晒
我都唔怕公開我都係其中一個尼出聲
咪咁天真好嗎兒登仔
政庇係政治+外交issue唔係話幫就得咁簡單
好多本身私底下可以比既offer
可以因為唱通街收返晒
醒未

BTW毒果/敗民/打手全部都係揾老襯

咩offer吖
美國一早offer左啦

起底就知你係死波畜

睇黎3毛今日目標係蘋果

擺明

keep住personal attack
唔差在屌埋我熱狗三毛

就算蘋果唔報都已經揚撚晒啦嘈黎多餘
求其search都搵到信報明報連熱時都有
唔明有乜好嘈

其他傳媒都有報，淨係佢唔講有乜用
蘋果唔係抗爭刊物，係傳媒，有大單野就要講
成班人輸打贏要，屌佢報出黎既話我地以後都無資格屌CCTVB

不過要定個死線，過左就唔好再討論

果邊跟本就三毛互屌推Post想分化

真係唔明報有咩問題 等大家知有後路有成功例子可以放心抗爭 唔好ff人地會咩枱底收人啦 邊有可能一張咁好既牌唔打出黎 大佬人地大選呀

推返721

黎智英連彭斯都見埋，仲有得鬼？

毒果以前狂篤陳巧文
6月公開叫人影義士大頭相交比黑警
成班兒登仔又失憶！

唔見以前篤支聯會黃雀行動？

正啊！引晒大公文匯派人過去跟！

咁高調, 共匪唔全力打壓蔡英文, 唔全力捧贏韓國瑜都唔得！

到時香港義士就仆街啦！

系牙清甘典
1毛引戰失敗要扣糧

乜又係你呀？
我尋日先話完你鑊鑊分化都有份咋喎！

樓主（彭斯）同沙格拿，
我以前以為你地係五毛，對唔住
今次d五毛上哂水真係痴撚線
大家加油，將來既日子會愈來愈多五毛，大家努力堅持住唔好氣餒

721五大訴求

提防熱普仇城毛五大派系搞分化

唔洗起佢底都知佢係p牌仔唔洗理

條垃圾想引戰黎波台浸返幾年先

正解

得罪講句
就算蘋果唔放頭版
大把人琴日都已經都知有唔少義士去左台灣，
同埋7.1果日連登都有建議義士去台灣啦，
班$0.3同熱狗狙擊手玩分化
都痴撚線

個問題好似係佢哋都未成功

成撚日話以前
望而家，望將來啦
高登仔以前夠話自己係中國人啦，
如果而家人地成為義士，
你係咪又要屌呀？

3毛日日有新topic

仲有 如果真係中立傳媒
呢件事真係好重要 點解唔報得
仲有 你當老共on9收唔到風咩

去到機場 藍屍阻你上機?
好事一?

push
重點討論返721好過啦

班私怨撚真係好撚煩

我都好似屌過樓主, 不過今次好波.

報係頭條第一版
咩玩法?

pish

你將單野擺上枱更加無可能幫你

你見黃台仰係咪大搖大擺去德國尋求庇護？

共狗本來都全力打蔡捧韓啦有留過手咩

推 我就奇怪
點會覺得蘋果拎到既料正苦無無？

明明聽日後日大戰在即
成個星期都喺度帶風向搞散運動
都仲有班人撐嘅 屌

我今朝睇到都諗諗
但諗深一層其實唔會影響真係要走嘅手足好大
無人話一定要去台灣尋求政治庇護
反而令政府捕風捉影
而搞大佢係想世界覺得香港已開始變成支那咁
有政治犯，會加快審視點制裁香港

唔理點 721金鐘見

d on9仔真係以為支那會唔知

黃台仰走撚左去德國申請政治庇護
共產黨早你地香港人成年知啦

以為唔講就冇人知
台灣大把支那間諜

前日林卓廷
尋日難民之父
今日到毒果
唔知聽日到邊個

呢d on9 post 上哂熱門
但勁多負評

無錯，毒果唱通街先至係陷害忠良

[721 線上文宣 2.0] 全港最大型既線上文宣2.0 正式上線

唔理衝唔衝 721金鍾

蠢老鼠果然係蠢老鼠

其實政府仲早過所有傳媒知
報左起碼我地同路人知道先

無計，太多三毛帶風向
而班人無諗清楚
就單一蘋果報左就覺得被出賣

啱啱講毒果個post一次block左好多鬼
仲有無人覺得蘋果鳩嘅快d出黎講兩句

不篤灰，不割蓆

五大訴求

香港人撐住

721金鐘見

收返咁蔡英文可以唔使選

過台灣未必係一個好選擇
過多幾年國民黨執政
為咗獻媚，我伯佢送班義士返大陸俾共產黨
同埋台灣咁多傻佬
遲早國共一家親

傳媒知你估政府唔知

台灣先係最多因爲如果無香港咁大獲野
下一個目標好明顯就係台灣
中共做咗幾多野睇韓國瑜就知

俾全世界嘅人知道就啱

流亡呢個字眼好重要
支持蘋果

冇人理你幫你推
順帶一提，會累死埋幫手嘅中間人

其實報出嚟幾勵志

台灣未必一定係終站

推 屌依個post先係路 其他熱門係咁帶分化風向

咪就係 之前黃台仰李東昇都係傾好曬settle好曬先公開
邊會一早咁高調咁撚蠢
毒果一係共諜 一係真係好撚蠢

個到有幾百隻三毛

放心你個死人頭咩，人地暗啞底俾個支援你好地地，一見光即刻有政治外交壓力，陣間佢公開保咗你就有大把手尾跟，咁揚開去一係就搞到台灣政府，佢地唔想上身肯定會割𥱊。大選時期係唔會搞你住嘅，大選成年咩，呢個抗爭唔知會搞幾耐，過咗選舉班義士肯定無運行

我淨係想知道個影響
就係會唔會影響台灣批唔批
佢地依家安唔安全！
未去個班安唔安全！

呢個係最重要！
如果會既 我立即屌蘋果老母

大家快啲推番721

佢地一入去就知要流亡啦。

留意返係RFA最先收到風兼報導

我係個邊俾人屌到傻
好彩仲有呢個post

公開咗群眾咪會向台灣私壓
你想佢地反口唔收留？

嚟緊台灣仲要大選呀
綠營保自己定保你香港人？

萍果不報就沒人知了，萍果真坏

擺上枱？唔講以為得蘋果有報
唔好無理屌蘋果啦，成件事根本周圍都知

我起左幾個底
一係突然關心政治
一係空白ac
大佬呀，唔好明顯啲

主要係三毛同熱狗

巴打我見你之前開POST話無事?

要針對點解走漏風聲嘅請到華盛頓特區反映

算啦唔好再推呢D post啦.
既然你地都話義士想政治庇護就係要低調, 仲係咁推上熱門做乜?
唔通憎蘋果多過幫義士低調咩.
食埋個lunch由佢散啦, 我諗蘋果都get到自己柒左架喇.

國情上星期都有講啦，有咩問題呀

同意

一齊推番721啲post

睇到咁多人正評個個post 真係on99 大把新聞都有講

好多天真嬌

根本越多人知越好
俾全世界知道而家香港有幾仆街

但見到咁多人睇完個標題就入去正評 完全唔識思考下 連登而家愈黎愈多人睇 好多人會因為咁比人影響到 好心大家認真d睇下內容 上網check下先再推post啦

就係陶傑所講既「蠢老鼠」

根本就係三毛
好柒煩

其實蘋果做咩都啱。

係, 不過估唔到陳雲熱狗都有咁多人響連登!

流亡好正常
我地衷心祝福巴打安全 佢地已經做得夠多
之後既野等我地泥啦
我地整返一個好既香港泥迎接佢地同天琦

7.21

721見！！

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

政治外交壓力唔係撻隻字出嚟就啱㗎
德國英國就同中國有好多貿易合作
日本就奉行唔理外事嘅和平主義

台灣蔡英文政府呢？
1) 佢係民進黨，即係中國最惜嘅台獨
2) 雖然台灣同中國有好多貿易，但係蔡英文政府一直都想擺脫對中國嘅依賴，所以佢一直有推行新南向政策，即係同東盟國家合作

我唔覺得爆出嚟會有好大嘅壓力令佢改變原本嘅決定，反而係台灣現行無法例可以幫到義士

唔明嘈咩。好多傳媒都報導，台灣果邊都有報。

真條友低質到仆街

Asylum係外交問題
件事鬧得越大=收佢越大代價=越細機會收
明就明
泛民從來都唔係同路人，點分化？

不要被5毛分化！7.21 見

Push

真係當泛民係自己友，人地一直搵緊機會做你班本土派咋。

預咗，望下上面幾落力

［每天更新 人手置頂]7.21 香城Online終極裝備手冊+懶人包（有App)

算啦，都報左啦，721見

全力推返721先

7。21 見
不撤不散

支持警察

連登出咗名，好多五毛陳雲分化撚同熱狗，陳雲最叻嗰招係任何人做任何嘢都可以無限屌，最好乜都唔做

7.21見

彭斯

正到屌wor 可以移民離開香港

我就覺得係誘因

不過義士加油 香港一定得

總統想幫你都只能循合法途徑，總統唔係皇帝，唔可以監硬越過所有法律比特權比你架喎。人地有三權分立，唔係共產黨呀。亂咁越過制度會引發好多內政同法務問題。

再退一萬步，人地可能想低調鬆章幫你，你唱通街全世界光天化日好多政敵已經衝出黎捉你程序問題。人地民主國家係真係有可能連任唔到，你估香港呀？你地真係以為老奉連任咁？

BY鄭立

一早知啦

真 好正常

其實你地明唔明有啲嘢只可以偷偷地做
依個政治問題
流亡係牽涉埋其他國家嘅外交問題

好多人唔明點解屌蘋果，明明其他媒體都有報，解釋下。

首先，佢報頭版A1，即係你行過7仔都會睇到嗰隻。

其次，睇清楚內文，蘋果講到明有30人申請、30人準備走佬，並且講明有接觸中間人得知，有啲申請緊大學以獲長期居留，或者任何形式嘅庇護，兼佢訪問埋台灣基進黨，即係蘋果有備而來，佢透露嘅消息係唔只有人流亡咁簡單。

再講新聞媒體係咪要乜都報導先叫中立呢？講真，乜都報導係冇可能架，版面同時間唔夠之下，一定會有取捨，大台有問題唔係因為取捨，係佢篩選得好偏頗。

另外就係放頭版嘅意義，選擇咩版面咩角度係base on新聞價值同媒體立場，但現時香港媒體做法，新聞價值=多唔多讀者留意、夠唔夠hit rate，咁蘋果其實一路都受新聞業界垢病，上堂會特別拎出嚟講，就因為佢哋係搏hit rate嘅表表者。

對之後遊行人士好不利
可能之後唔比保

一早有人講過

可以話俾全世界知
香港檢控信唔過

辛苦晒義士了
多謝你哋嘅付出

push

巴打 有無諗住報大學讀下以防陸委會唔收？帶唔齊野可以叫親朋戚友拎過去呀！

某啲人又想靠打反泛民牌搶選票
淨係掛住自己利益唔顧大局

而且講咗公開咗
1月選之前都唔會茂然遣返
咪當爭取時間

咪就係分化撚想你地唔好課金比蘋果
如果真係篤灰 應該要出埋名

而家乜水為選票放人上檯先

三毛技巧 唔好中計

有巴打已經講咗, RFA已經響蘋果之前報咗件事出嚟, 仲有其他傳媒引述, 你以為香港得一間報紙?

美國
默許RFA將你地放上檯
再由蘋果發大件事

書展呀嘛

你由自己定位去睇哩件事，當然覺得好正常。

但係如果你個定位係由接收國家方面出發，成件事就唔同曬。大肆宣揚件事有機會影響國與國關係、人地國家既民意等等，最終影響接收機會同數量。

你諗清楚先再講

比我既感覺同金水個post 好似

兒登仔有腦嗎

日日都有人玩分化，同一招出得多都悶
共剷黨仇恨值太高，搞乜都冇用

三毛唔洗做咩

當警員人數成為世界十大 就係知會發生今日既情況
至於係唔係要軍隊鎮壓 就好睇件事持續幾耐
反正香港咁細 強行捉人既事都成日聽到
警察點解會趕人走時會跑上前捉就係大陸落命令
捉得一個得一個
外國見到咁既警員數未點會唔知係點用
大家都有晒準備

有人以為政苦會唔知，其實唔報最後都係無知c9蝕底。

巴打希望你最後冇事成功離開

係中共同港共聯手逼害

蘋果日報個頭版
根本只係引述自由亞洲電台嘅報導
就算蘋果唔報
你估政府自己唔識睇自由亞洲電台個網站咩？

更何況又唔止蘋果報
cable等各大傳媒都有講

話蘋果篤灰嗰啲，我又係諗唔明
蘋果又冇點相，又冇開名
究竟篤咗乜嘢灰？

唔正常
唔使兜喇，我明蘋果泛民點諗
佢哋心入面始終係佔中嗰套犯法示威要坐定定等拉等坐監

Cls

陸委會都未正式比庇護
件事就楊曬
好事?